10.1全港白衫披麻戴孝悼念

轉自無連登AC朋友

連登有巴打今朝講過有藍絲驚10.1全港著白色衫同佢披麻戴孝

敵人反對我支持, 既然係咁我現在宣布10.1全港市民著白衫，撒溪錢，悼英靈。 悼念咁多個月以黎捨身既義士同埋，因為831太子事件被牽連以至被警暴殘害至死既市民
至於10.1係咩日子你知唔知 我就真係唔知喇

本次活動為純自發及和理非 悼念義士及眾多同831太子有關含冤未雪既亡魂 故此不存在反對／不反對通知書等技術問題 至於地點等等各樣細節將會陸續公布 歡迎各位激烈討論

最後想提醒各位一樣野 國際社會一直只係透過細細隻窗口(外媒)去了解及見證成埸運動 佢地好多時都未必理解到手足行動背後既真正目的

而每次出黎大規模行街既時候除左每次人數都好誇張 同埋行街過後零星衝突之外 根本冇乜«影相位»比外國媒體取材

要記住G20同攬炒巴登報喚起左國際關注之後 大家焦點除左放係對家之外都要思考點樣提供彈藥比外國媒體幫我地同佢地國家既人民爭取支持

我淨係FF下都覺得10幾萬人著白衫係條街度撒溪錢係幾咁震憾

所以我重申 遊行行街集會慶祝活動等等 «影相位»係非常重要 亦都係公關學非常重要既一環

最後最後10.1我真係唔知係咩日子 但奉G20呼籲 我地一齊賀佢老母

十月一 。 著白衫。 撒溪錢。 悼英靈

為831！

推

10月1全港哀悼

畫面係okay嘅
但要諗下點樣成個畫面都係
實有絕大多數人唔會特登去買架啦
btw你條link果個樓主我block左，無記錯三毛黎

頭縛白絲帶

佢真係行得好前

唔好淨係香港，要connect全球

十一全球披麻戴孝行動

法事最緊要正正式式做足全套
唔係點對得著831的巴打

如果有人supply頭巾呢？
通街派頭巾？
頭巾成本低好多
而且純白tee+頭巾個畫面都唔錯

咁撚樣佢係唔會驚
起碼8.5大三罷咁先有用

點解黑衫唔得？

白衫加頭巾都夠啦

喪事會唔會著黑杉

都可以set個原因。

政府再唔公正調查8.31，我地就在9.31全民戴孝放百花。

其實最好幾日連住push高個氣氛
928雨革5週年和你非大集結
929台港連結
930來個三罷多區集會
101全球幫chinazi賀壽

人呢？

啱啱先睇到

嘩你地推得好快😂

我們是專業的

921 大西北

真。專業

之前唔係話黑衫慶國慶咩

黑衣唔係一個象徵，只係一個工具

push

將chinazi印到全香港都係

咪又係得幾萬人

Pish
日日被消失
日日神秘屍體
831
10月1白衫

on9啦
我就一定唔會
披麻戴孝
自己親人祖先過身先會做

中共唔撚係我老豆老母或者祖先
披麻戴孝佢唔配
幫佢做忌就非常樂意

白衫，推

著定白衫，帶定黑衫，唔夠人先換再黑衫

on9，香港人大把祖先喺大陸啦

要披
你地披飽佢
認賊作父呢啲野我唔撚做既

明明黑衫係今次既symbol

勿忘831

我覺得黑色不嬲係我哋嘅保護，無一個strong reason就無啦啦改唔係幾好喎，更何況喜事都唔俾着黑衫啦，點解黑衫唔可以？

係話做俾梁凌杰先生一眾烈士呀
蘇維埃赤納粹？ WFC

頭綁白巾得唔得?
上面仲可以寫下字

有另一個朋友話突然轉晒白衫會好eye catching

支持

就算係都拜山先披啦
屌
on撚9的
平時拜山又唔咁孝心
10月1號走黎披
即係認呢個國做父
自己認賊作父仲撚型咁

用功讀書?

西方人喪事著黑
中國人喪事著白 代表一生青白

無論點睇都應該黑

之前唔係話10月1入金紫荊升國旗同唱國歌嘅咩

寫精忠報港都好

真唔真？要提早買定呀，到時無貨on99

着住龍袍嘅小熊維尼係棺材入面 - 係品蔥上面睇到😵

哇……好似幾正

唔啱禮數
擺靈堂致祭，家屬同意係可以
唔係親人披麻唔做得
會出問題

快啲開始做文宣
十一賀一賀佢

10月1呀，931搞想消左道氣?

鐘意寫咩咪寫咩
天滅中共又得
5大訴求又得
黑警填命又得
一人一條都夠壯觀
同支共做忌

唔好周街撒溪錢啦
會辛苦啲清潔工架

沒有國慶，只有國殤

推！

10月1應該改做星星「奠」字

無知一問 西方有無撒溪錢呢樣嘢

最好而家學埋吹啲打啦或者播
血染的風采
一紅一白 畫面夠震撼

日程表寫黑

咁係黑定白

國慶灑溪錢

國慶披麻悼

我地唔係親屬既
着黑衫
頭綁白巾或唔綁都得
白巾唔需要寫字
咁就夠

披麻戴孝咩倩況點披點戴好嚴格的
真係唔建議

收到

國慶戴孝念

照黑衫 但戴白口罩 頭綁白帶？
點睇

1
2
3
4
5

白衫

活動 推上去
大家加油

10•1

Push

點解唔著返黑衫白絲帶？
全民黑恤 白絲帶或白花

如果可以唔叫口號仲好 slicence march

我跟!

推埋上去

黑色已經變成一種象徵 一種意義
為咩要轉色 再者親人家屬先至著白色
我地同中共一啲都唔親

撒溪錢嘅話 完場要自己執返？
整到成街垃圾清潔工有排掃
但係完場前啲狗已經會清場 無時間執返

全黑好啲喎

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

We Shall Never Surrender!

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

我覺得大家可以再傾下 去呢啲場合多數會著黑衫...

G Chi

好

十 卜

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推
推
推

基督徒係黑色

白色

推你

記得準備埋糖同紙巾

十扑

中秋後續

全港公祭！

披麻戴孝唔好亂做，一陣唔覺意做咗啲加強蛇陣嘅嘢就唔好...
(完全唔識呢啲嘢，所以唔敢亂嚟)

不過白衫就唔反對。

俾人屈左十幾年魔警

pushh

十月一號dress code 就你啦！

黑色衫+白頭巾啦

唔係所有人都上lihkg㗎

支持
下身都有幾淺得幾淺色

自推

中國人叫喜事做紅事 喪事做白事

咁我哋就緊係著白衫啦

好阿

正路咁做迴響最大，但執行方面要再諗吓先
去西環冇gear畀狗打到仆街，同時有gear亦冇咗原本戴孝個原意

所以西環未必係最好選擇

10月1whitebloc 比共匪賀禮

好多都會，真心
家屬通常因爲披麻戴孝所以白
但之前見親去親d賓客都係黑

要開始入貨買溪錢了

周街都溪錢
真係虛撼

着喪服

準備好一蚊係西環回禮

白t , 頭巾就ok

仲有樣野
10月1號
如果呢場仗未完
冇理由咁快就卸左件黑衫佢的

灑溪錢

咪on9 10.1 大戰你先黎搞膠野

入到健力士

淨係笠頭個頂野？

見到張相好想喊...

唔建議，因為101一定唔批仲會大搜捕，白衫就會冇左black bloc個用途，係推緊自己去死

邊度可以知道藍絲5 毛唔中意？

要買定溪錢啦

為新屋嶺 831

冇話唔得，但一定要極多人一齊做同有其他行動配合先有noise，如果唔係只會淪為左膠式行為藝術

呢壇係喪事唔係抗爭
唔止紀念831英魂同埋義士
仲有南丫海難嘅死難者
仲著黑咪顯唔出10.1嘅特殊意義

再推

著白衫唔夠 一定要戴白頭巾

十月一號國殤日
全港致哀悼英魂

我贊成依個
或者最簡單頭綁白帶已經好有意思
btw已經諗到啲藍絲又話咁唔鐘意中國又要跟中國傳統諗起都戇鳩

Pish

綁白帶好似易跟啲
中國傳統文化ok
支共不了

推咗先

🤣🤣🤣🤣

white bloc都得嘅姐
加上有預感10.1應該十步一隻狗
後生著黑衫應該一落街就即刻會俾狗逗

無問題

邊到有套咁嘅野，好唔老泥

但10 1正路班毅進仔都都唔會批不反對通知書
就算係商場搞 班毅進仔咪照進場
所以我都諗唔到仲有邊到可以搞

讚成

應該唔錯，好似樓上徐步高果個咁

p

RIP

仲有全民國旗（除中國）

大家統一服飾
係時候送大禮

點解唔會？
去喪禮都係著黑衫拉

黑衫唔係直屬親人 白衫係直屬親人
咁點睇香港人都唔會同中共係親人囉

又吹風10月1純和理非？

前線D gear 都係黑色啊。無理由買多套 gear.

紅磡出軌個位係...永別亭

有創意

10.1前呢 ?

哀悼義士

溪錢撒完要執，麻煩
黑衣，手持白燈籠，點睇？

十月一係國傷

著左好多日黑衫 10月1號想著下白色 有冇同路人

將來為徐步高翻案！香港人加油💪

黑衫文具白頭巾好似好啲

揚起黑幟 奠奠奠奠奠 民主法治自由之死

開始有中共人驚了

yes

831

[url][/url]

幫中共送殯仲好！

白衫白褲

國殤日
垃圾膠袋摺帽戴上頭
心存正義就百無禁忌

恭賀佢老母

我要買溪錢！

我會抄佢個LOOK

呢個idea 好似唔錯
轉一轉色
白恤衫加白色袋剪角戴頭

溪錢可以自己整

會唔會黑衫，頭帶白巾？咁好似方便啲。
到時有咩事要上前線，驚換唔切衫。

真，post主收皮啦。
依家要全民皆兵，全民勇武，仲玩cosplay？

Black bloc

我會保持黑衫

White bloc點睇

廣發哀兵

idea幾好

9月邊有31呀青 31咪等於10.1

why not both

無謂為呢啲嘢嘈

留有用之身幫義士翻案！

10月1全港哀悼
仲有南Y海難

睇清楚 係祭英靈

只會blackboc 唔該大家都blackboc

要悼念咁多位犧牲既手足

著左3個幾月黑衫 無啦啦轉咩白衫 你估個個跟連登跟咁貼咩 到時唔統一又柒 二黎白衫不嬲都係721藍絲著開 JM9?

係都黑衫啦

好多人覺得披麻戴孝唔老泥
咁不如家家買叠溪錢一齊灑

好鬼 大家睇定啲先

只會blackbloc 唔該大家都blackbloc

灑溪錢嘅視覺效果威力好大

P 牌仔不了

「創意台」

黑衫 加 撒溪錢

祭佢地都唔得啦
披麻戴孝規矩好嚴謹
邊可錢隨便戴

需要有迴響嘅畫面傳播我贊同 香港人嘅身分唔會因為顏色而改變

唔好全港 係咪前線手足變condom
Black bloc唔要 係咪唔想食狗肉

天主教/基督徒黑色西裝，各有各做，不分化

著白衫方便警犬拉前線義士

點解要聽你講 你邊位？

不推文

堅持 black block

唔介意你帶件白衫準備換

哭喪/燒街衣，用創意黎革命

不推文
堅持黑色

柒咗添

要著黑色啊屌你。

[緊急]有人想帶風向10.1着白衫

咁你係咪香港出世
依家係香港比港共玩死

黑衫嘅話我驚變咗咁

香港出世 唔代表中共同我有親喎
10.1黑衫sor

全黑 老西都唔著白俾對家有位入

次次話留力10 1
到10 1就吹風和理非
仆街死啦 留力留到教育營入面

不推文 堅持黑色

戇撚鳩
10月1 一定要黑衫
因為呢個先係我地呢場革命既象徵

黑衫為記

喪事黑衫仲正常啦下話 仲要一直着開

十一咪南丫海難囉

其實點解一定要黑色 之前一齊著黑色既原意只係想cover義士 69遊行主題都係著白色 而家人地講緊個主題係着白衫灑溪錢去悼念死者 無可否認呢個係傳統習俗 可以俾到歸屬感俾其他香港人同做到好大既文宣效果 死撐著黑衫係想點？ 一係你地就ban人個活動 唔係既著白衫 灑溪錢先俾到全港人知我地做緊咩

我覺得想blackbloc 可以帶衫換
和理非可以着全白同佢做忌

G持

呢個好
幾十萬人但係靜過太空
反差性震撼
唔知點解諗起一啲好慢好沉嘅鼓聲

因為當日是國慶，我個人支持着白色。 一來是國際文宣；”54th black march” 出唔到頭條。二來我們可以全部舉牌，有很多選擇：劉曉波，李旺陽、文化大革命、天安門事件、大躍進、國共內戰、西藏、新疆、香港831香港721...

一日數盡共產黨70年對中華民族的不滅貢獻。

一向都係black bloc，點解要轉？點解要比人有位入，將我地link up去721白衣人事件？

一定黑色

black bloc繼續

吾好再帶風向 黑衫黑衫黑衫

黑衫

black bloc

全民black bloc
著白衫做乜鳩

我不是支那人，做白事當然係著黑衫

P牌仔

same

善用不推文 black

邊個dislike?

咁你返大陸啦，戇撚鳩

悼念8.31及新屋嶺

無 END GAME！

驚白衫會分唔到藍屍 黑衫都係去喪事

推呀推呀推

齊來哭喪吧

黑衫!!! 全民黑衫!!!

悼英靈、悼香港民主法治廿年就被清袋

建議服飾

其實不反對通知書基本上預無硬想100%安全毅進都無可能
所以要諗既唔係邊搞而係目標要做d咩同點另更多和理非參與
首先要定左目標先一達成大家就即散
例如純粹想搞灣佢地d打飛機活動既引到班毅進仔四圍亂搞都已經可以達到目的
其次點另更多和理非突破不反對通知書既枷鎖就要好好利用928雨革五週年重新喚起番和理非同離地中產既記憶另佢地從拾當年戴耀延貫輸比佢地違法達義既勇氣

其實6月9號游行咪又係白衫, 大家俾個Dress code一致咪得, 唔明點解一定要黑衫, 況且而家黑衫已經被標籤為搞事衣著, 轉係好事

戇撚鳩，祖先喺大陸係事實，同返唔返大陸係兩回事

黑衫呀
咪帶風向
外國喪事都係黑衫

轉你老母 乜撚野活動都係黑衫
你同鳩嗌叫人轉九點既on9有咩分別

黑衫 手綁白絲巾點睇

北可街

行得太前

絕對不可。披麻戴孝是死父母長輩，依家我地死兄弟喎

白衫白褲賀賀佢

[black]白你老母衫咩[/black]

著咩唔緊要，最緊要出席

三個月仲講得出前線係搞事，唔好笑死人啦。
邊有革命係政權容許？你驚個政權就唔好抗爭啦，10.1我地就係要勇武升級呀。